（手足留意）有cctvb記者上咗火車！

岩岩經過大圍站往紅磡果架

推

落單？

無線新聞台見到

推 冼志live緊 兄弟小心比人影樣

開佢波，乜都影唔到
搵人封火車車cam

地鐵咁多人咁逼 好危險架啵

TVB 記者上車周圍影人, 大家注意

有冇手足上緊黎睇?
傳出去..有TVB係MTR

仲係車到影人既..屌撚死佢...唔洗驚屌錯唔係CCTVB

大家唔好圍TVB 個記者

佢只係周圍影義士個樣比證據警察

唔好圍唔好圍唔好圍唔好圍

上火車做乜

屌

PUSH

THIS?

頭先喺新聞台見到，鏡頭應該只係影腰間位置
無見到影人樣

Push